呢個社會點解咁亂? 因為有D死廢青, 不學無術 成日做埋晒D犯法行為, 破壞社會和諧 想上鏡, 博出位

大家唔信既, 睇下劉馬車同D黑警毅進仔就知我冇講錯

［正視聽］唔係其他傳媒幫我地，係TVB太撚偏頗

呢個都係文宣一部分 麻煩大家幫手推

心水清

同意呀

啲死廢青唔讀書 公開試0分就考毅進做警察

搞亂曬香港

721

一朝得志嘛

哩幾個星期喺條街食野冇聽過一知老人家係屌示威者 個個都屌政府 就算知樣似廢老啲公園啊伯都係

垃圾廢青